[League of Legends][342] 點搞阿

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1002

話左1002 唔SAY

12:21watermelontse: 米米可唔可以唔好笑.. 你一笑時間就好似停頓左咁

A0系咁COW女唔好笑

原來大家姐未做灰姑娘

槍槍

真係睇==

收左錢做打手

洗不洗貢惡

HO MANY CLS LO

無 我都系

掉粒NADE落CT呀~

食好飯未

I MEAN 咁COW女

我不是貢溝女的 米屈

是但啦 你都COW不到

Manknow 好Cow B

不嬲 THX

有D擔心KM

仲J緊個KMBBG

就係擔心佢虛脫

勁到1002

叫定白車

我不能忘記你

12:57: 原來隻talon 金4
12:58: 大家姐level係咁

唔夠人地大師打正常

有槍未

見過自稱宗師代打
比人打到仆街
仲要係咁貼自己個代打工作室LINK

力狗唔台

你台

面面又改名

你認錯人啦

KennyAss

hi 新巴打

我都想學下反彈炸死自己友

想睇刀住走

中路AD jg 揀英冇出過聲
3個識互相幫揀英咁牛B

又25

259

金牌屎亡直播

掉落NADE落CT呀
慘
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
點搞呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
點搞呀

名?

好似係

KENNYS不行了

ZYWOO好勁

屈後生

KENNYS

KENNYS VAC

G2

wad

是咪痴線仲有人

撞到 點知有人跳鬼左

撞力狗

astralis又贏一場

有無人玩pubg

米米

我老婆做咩

G

g未

gun

g cable

野生的小花出現了

收到7500

好撚後悔冇去考都的士牌

工程狗已成最大贏家

渣uber==

點解

笑能到我扑乖

大家組冇人理自己應自己

系 佢粥智

op

點解多左個肥妹dancer

你有找幸福的自由

佢咁有錢買最cheap個部

開台睇

米米勁

you are so good

you are sogood

BRO

又要打J

好能好笑喎==

幾好J

見到黃店都笑唔出了

又真係過份左D

點解 你藍c wo

Cls 見到阿叔著唐裝 30度唔熱咩

唔通暮西裝咩

Km黎 打得j多沾寒沾冷

點搞呀

連虎都25

敬老有罪嗎

比力25得多了

力25nade

你又話阿虎唔25

報驚拉ky

擔心km打j過度都叫25

km bbg

1.開放租借80等4星佩可磨VH尾王，最低能租借等級為50等，全程佩可單挑auto便可。

文識有無

30 天內只可更改用戶名稱 2 次

(笑)

梁文音生日快樂

你有我好友咩 你咩ser

本身有諗住考 但係懶又冇去
而家我大佬有牌每個月收幾千銀樽貼

有人幫佢搞租約咩

twitch.tv/aesope82368

好柒...

咁撚正 dc9又然

anyg

台未

rap

有啊就係 佢租佢fd老豆架dc

就算兼職都有幾千銀落袋

暴龍 好掛住你把聲

好掛住叉雞妍sup我

佢應該唔掛住

系

真係瞓住玩都然路

-2

若被shen害夠

-1

開餐

查小欣

給未來的自己 (aesope82368): 0.0

文音sub左38個月 都幾勁

SUB米米

0/6/1

睇佢gameplay既咩
睇佢對波架嘛

您目前在此聊天遭到暫時禁言。

聊天解鎖倒數：9 分鐘 25 秒後播放。

個名咁似你

我覺得麻麻地

睇淫台

一 ~ 次

梁文音生日快樂!

腎仔一隻都唔好放過

生日快樂，請問有咩願望呢？

想飛去台灣

文識

點

腎有找幸福的自由

大家姐最近沉船呢個

KY鐘意子宮

佢生頸癌

好撚柒
收返埋

韓版搣時潘

搣時潘正WOR

緑黄色社会!!!

沒有GUN 怎敢說心事

冇人
話事就有人

Im throwing a grenade

HAHAHAHAHAHA

WAC

慘

跟

無人跟

有台未

等你根台

返工

who g

返成日?

IS

賺埋D錢比晒eggroll

佢callg都計返工

唔IS 馬會比的

米屈 今年無叫過

蛋捲個西

我奶硬

蛋捲唔系G

別人的私家G

你私家G

唔IS

自動放權 雞蟲版

米屈

強有找幸福的自由

@君勇

乜水黎

上面咪有名

原來尋日果個腎仔黎

????

跟未

++

SEND JO FD REQUEST比腎

米寶寶有新相 應該去左拍拖

有波睇
ALL IN BVB

無呀

G持黃色 BVB

原來你係黃C

藍C一定支持04

屎好黑04

HALAND 好屈

腎唔+番禾

gun -2

葵涌紀律部隊宿舍少女上吊亡

HO9

話

有冇人lag到仆街

我,HKBN

生日快樂

好耐都冇試過爆炸
真係炸撚到高潮

人云亦云嘅碌柒

又糕

紙飲管海底電纜

黃C主場冇風扇都咁勁

Bvb 2:0 輕鬆

但我仲買左 rb 點算

藍C輸都咁開心

落7仔買紅牛
買幾多罐入幾多球

幫我叫rb 反cup

好Lagggggggggggggggggg 屌你老母PCCW

brandt 好勁

差一場 幫我

港仔全部爆ping啦

咪爆PING 住 叫左反CAP先

rb呢隊撚屌反cup淨贏一球
下次加油啦

米25 3-1 上

rb反cup唔係淨贏一球我即刻落7仔買罐紅牛呀

好

呢幾年你日日飲 扮咩

腎仔有好多對翼

唔小心射死左力

日日飲 鍊腎者之石咩

You are so good bro

有冇人爆ping...

冇

爆撚到on9

netvigator?

Yes on99

HKBN一樣爆
港仔全爆
但見到大J直播緊又無野

B站某粉紅主播的直播間因為有觀眾畫出了這幅圖，致使其當場被封直播間。而更妙的是，換其他房間後可見「你畫我猜」已成禁遊。

CSGO怒斬7SS

屌你老母柒頭下欄特入波未

未

有冇人而家LoL好lag ?

咪入左球==

係wo 29’
$$$$$$$$$$$

怒斬大家姐狗頭

收錢

傻閪rb = 沒玩過仲要輸水位

抵啦 RB都買 傻西交通驚

停賽啦 輸撚死人拉

咁JA 踢一場就輸死

有兩隻牛仲以為好cowb

文識又要送bits比cawai167了

想賭英chill

1230 客 ALL IN

好 就主!

半和 唔中切柒

Gchi

爆哂ping做乜鳩

原來仲爆緊

岩先ng都冇野

垃圾ser 成撚日爆ping
打rank等於讓場數

撈槍

爆完未？

切未

主未

#38
廢清🚬
• 1h
賭齡：8
玩開咩多：波馬poker
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：3xxxxx一晚
最多輸幾多：十萬
有冇借錢：洗閪借
爭幾多條數：唔洗閪爭
現時負債幾多：供車 卡數 total廿幾萬
想唔想戒賭：唔需要

差d入左佢對面個隊

米米個妝

米米老婆唔理我

米米今日好dark

金了

化晒妝咁實係出去勾佬

台仔ddos我300ping
屌你老母

你屎 死矮仔

KM出手未

我叫j4打撚柒你==

條女無左啦

扮純情

呢D一睇就知玩開啦

WACAWCACAC

死矮仔死矮仔死矮仔

好假 睇唔落去了

你留唔留意到chat room

ronald_1314: 台主個妝好似o岩o岩去完WET咁

貼過黎ok?

有個前撈鋪巴打

食完串燒5扑野仲有咩好做

又有chowben==

有無人打槍

who

好似好勁

狗衝

傻西黎 佢當年奶我腳趾都未夠班

chowben==
有女LOL玩家就會見到佢

打到chingying又點 鮑邊都摸唔到

40sub可以睇佢落妝 快D做野

得罪KM都要講句 佢笑得好難聽 好扮野

講左好耐啦呢樣野

請尊重隊長

寧願佢食住煙講粗口咁開台仲好

watermelontse: 我個法文命叫攸darling

watermelontse
正在觀賞 米米喵 的 League of Legends 實況

攸攸

你冇聽過你知唔知有人掛住你咩 之前聽笑到我仆街==

watermelontse: 米米識唔識法文
watermelontse: 我教你讀我既法文名
watermelontse: 我個法文命叫攸darling

A0係咁溝女 大家唔好學

邊個前撈鋪巴打

個個都睇緊

有個仲好笑

?

watermelontse: 米米係邊間讀 我9月都去英國

屌你老味大家姐E家學人講大話

真喎 點解5信==

EQAQ

watermelontse: 米米你唔洗用Q啦 你已經好cute..

早霸王==

米米你唔洗用Q啦 你已經好cute
-崔孝定 2020/05/17

呢個好過法文名

link

搵唔返
講條佬見到個7仔妹就一見鐘情
之後約佢出街 一見面就問佢英文名
跟住佢話自己冇 得唔知法文定西文名
叫做darling 之前聽笑到我全公司都聽到

睇佢仲好

watermelontse: 米米一日後生過一日 會唔會遲下變返做BB? 多左啦

好想嘔

有無槍

km106106: 老米你好

無 睇米米

打米米

mute左之後即刻易睇好多

大家姐平時又唔見佢咁多野講

收埋錢訓覺

無人打槍JA GA

watermelontse: 我屋企人見到我睇呢個台 問米米係咪我女朋友 點答好
米米:唔係呀 屌你 行撚開

頭先打完==

唔同我打

大家姐教溝女

D女比大家組COW哂了

把聲好難頂 唔明你地點睇咁耐

pandora

同意
哈哈 咁樣得唔得架

今次buy力狗

3-3未

夾著塊面講野

和其他

1-3 準備緊

Ok 等緊

殺你半格個陣唔好咸

Allure17 送了一份層級 1 訂閱給 chowben！他/她已經在本頻道送出了 11 份贈禮訂閱！
乾爹

我訓先 殺左通知我

#408

難聽係佢D尾音同懶音

和其他未

把聲本身都難聽

屌你牙

KENNYS LUL

KENNYASS AGAIN

KENNYS=COWB

作為一個AWPER
梗係拎左AWP先拆BOMB

FREE B

點解garen咁弱智?? 斬殺真傷

kennys執awp解唔到bomb?

KENNYSSSSSSSSSSSSSSSSSS

有冇試過比上季GAREN打1900真傷

勞改倫

中門一槍兩件=COWB

faze弱智

G2弱智D 個B比對面用腳打到爆

faze 解決左IGL同on99 choke既問題未

對線無限回血 Q有silennce w勁硬 e又痛
完美技能組

DIM SEE DE_VERTIGO

冇位移
拉打撚狗
PICK隻達叔蠻王追到佢叫老母

比人kite到傻仔咁

弱智G2

貓Q追蹤人 W上隊友身又打唔到你 E補完仲加攻速
完美技能組

屌你老未KY輸俾隻水星鞋GAREN==羞唔羞家

佢出件死舞又硬又痛 點打 burst唔死

完美

NO MANA

轉練jax 扑爆上路
腳膠有d廢

全銀上路

想上分玩乜鳩上路==
玩MID/JG LA DIU

臭閪英比D臭閪玩

入GAME=拎部電話出黎玩=WIN

GOD NIKO

faze team flash

kennyass 2 frags

我黎

KENNYS ON左9

仲幫人smoke埋kitchen

幫人ssmoke 文音黎

文音最鐘意 煙自己要行出去既位

有火就滅

KENNYASS退休未

19round 7 frags

nexa=豆豆 kennys=主1

jackz=主2

SEXA

KENNYS收左美國佬錢搞事

點解仲有人用4:3

SOR9 LOR =.=

係咪古代人

畫面細D 易DD爆頭

但係睇少勁多野

隊友報位

FEEL到KENNYS第三場上力
搵野食先

訓教faze 2:1

少少姐

G2 2:1 訓先

屌以為入左csgo

wac

C

LOR好玩

沒有

空間

垃圾暴雪奶共食撚屎

LOR 屌打爐石垃圾GAME

riot都係紅底

我都係

faze又豬

fazed

過百人約戰群歡迎加入

冇人gchi SY?

悶 播下一齊悶

佢唔講鬼知

一早科勞架嘛

多謝科勞呀

LOR HO HO PLAY

I 笠 少Yeah

100%skill 0%hair

黑魔髮

羸都要彈個黃色三角形?我屌你老母riot games?

離線

追隨 ohsad 即可在開台時收到通知

WA

有無ching係咁爆ping

duo未

唔驚輸就+

力狗排未

131

噴

+1
利申pccw

朝早都爆?

尋晚開始爆,岩岩玩左場仲爆緊on9

現代 100%

+2 pccw 爆左最少4日

對左 等收錢

好 我又等收錢

和記都係爆

5場1披

9號1w3p

全港上網公司無一倖免

移民台灣

有冇人排rk
白金小號
有意留id

無懼世事變改 還是越回越愛

崔孝定 ++

我屌佢老母呢個月日日爆ping
前排間唔中40-90ping
呢排30秒就黎一次300ping，人都燥
我開始懷疑係咪台灣條海底電纜斷左

我玩中國服無事

CS鳩中國服

lol中國服阿

你中國人玩中國服梗係冇事

台服又爆ping 不如玩國服算

中國台灣服有事

ky爽嗎

歡迎大家加入

政治正確

國服不了 我選擇走去打日服

點解對左都可以一齊收錢咁cowb

漢奸?

想當年我阿爺9歲比日軍殺左
而加去日服屠返d日本仔都好正常姐

唔好講咁多 你支持邊個

田泰安樂死

我日服打上大師但太toxic比人永久封帳

+ed level 39

唔買現代都唔會買三星下話==

日服咁多國人 唔係無原因架

現代入波未==

和波完場 大家開心

5HO 我唔開心

腎

開陣LOR

頭髮長長 心地善良

追隨 ohsad 即可在開台時收到通知

咁LAG 點打呀屌

3星 1:0 跳了

場場爆ping 屌

點開台但唔俾人聽DC聲

mute咪得

點mute

sy discord 講我壞話係咪

me good spy ng 25

好想奶aiai 個加拿大

sy問完又唔開 又25

大家姐

csgo會唔會爆炸
想加入

睇緊呀..

我隻JAX勁D啦 3000PING都追住對面扑

開台COW女有無人睇?

系 你>大家姐

爆完炸未

新玩勁d定主2勁d

主2勁D

玩未

分類：

League of Legends

邊位?

交通警
你講野小心D

冇犯法使乜驚

++++++++

有槍台未

Dllm 又lag

無人訓教算

屌你?

-2 NEVERBOY ARAM

香港係咪冇人識做實況 學吓人

現代2-3

現代2? sick唔sick報分

個個話槍 +哂又冇人 4259

聲控我ok?

你玩先講

響我朵做咩

明就DUCK啦

廢過主2 屌細力D就ok

珍

想睇腎仔打槍

腎仔+花狗+主2+主1

腎仔槍未

單機槍

雞排妹床戰50人，喜歡被叫「小母狗」。(圖／翻攝自臉書)

睇字都扯左

[有片慎入]越南人生食蜈蚣

對鳩交通驚未輸過
下場首爾大波

小朋友幹大姐姐

首爾D囡波細==

今日好似後生左

D皮膚老到仆街wo==

幾十碎系咁架啦

你鍾意個d細波姐

今日未玩過撈==?
jpg式打機敢唔敢先

打槍未

驚閪

冇人+

大家姐都話驚閪
轉頭嗌晒救命

依兩日沒打過撈

呢件咪大波

邊到有國服ac買

問mkib借

taobao

小母狗未

今日唔開台 唔識睇?

新手一問,唔想玩台服去邊到好D
有冇果邊既GROUP介紹

小母狗

個個食緊飯 話

艾歐尼亞 26 ping

大到未

垃圾伺服器

首爾妹假波 仲整緊

做咩叫我

你係魔王喎 都無頭髮

頭髮?

星期日無台

魔髮師咪開緊

唔睇卡牌GAME 5G 玩乜9

沒有callg的空間

呢隻GAME好玩唔好睇 say real

你地用咩網睇出裝同符文？

好難捉摸

撈 鎗 好睇太多

門檻高 又每一步都要counter
無果種一氣呵成既震撼感

有槍撈台未

今次依隻有無職業打

why咁高
我11ping

是咪要用wegame登入

0000 有拜仁

死拜狗

死祖拜狗

想睇來碗豆腐司機

跟未 想上ak

客其他啦 班廢老咁耐未踢過

HALAND勁D

撈未 想上精英

咁LAG點玩

琴日Brandt MVP La

夏細佬mvp la

RB先係MVP 屌你老母死廢隊
空難未

你地係咪都LAG?
係咁300PING
屌你老母

25ping 開心玩緊

11 PING

b仔用wegame 加速器😤

無台

有無人不停爆ping

玻 璃 窗 把 妳 反 映 讓 眼 睛 可 一 再 纏 綿 妳

死廢老

笑閪 你都係

vpn左去台灣 係時候衝分

米屈 我聽腎仔一隻都唔好放過

獨腳戲

會員梁聞陰，加左我唔玩

爆PING點玩

雖然唔係近排嘅事 但有冇ching知點解依加完場數據嗰邊冇得睇友軍護盾治癒值嗰啲 我記得以前好似有

你加果件撚屌係我來的

回復生命包埋
冇護盾

佢水9我

無 你加個個JG好勁 又識COW女 D女比佢COW哂

但佢唔同我玩

都話爆PING

😂

🙄

咁齊人冇跟?

冇人敢

根未 齊人先起身

+未

gun-2

-1 有人咖哩 入末

聽住歌等

有人carry都無人敢

大家姐25 大石

想睇

盼 望 你 沒 有 為 我 又 再 度 暗 中 淌 淚

比馬拉主BO屌打

咁佢係牛B

廢

ON9 D隊友送頭速度快過我ROAM...

即場 快

冇用公子條片幾好睇

即場 快即場 快即場 快即場 快即場 快即場 快即場 快

呢場垃圾波有乜好買
買聽晚利華仲好啦

遠古

Cowb

清水健時常透過社群平台和粉絲互動，16日就在推特發文，提到有一名70歲女優的「奇聞趣事」，他首先表示，「她」明明已經70歲，不明白為何要故意少報1歲，隨後就爆料「那個作品1年只賣出50片，AV社長還向所有購買的人，寄出了一封感謝信」，最後清水健還附上了一個「笑哭」的表情符號，對這件事情發表感想。

遠古之人

有無記得邊個係CGA ONETWOTHREE
走咗去做保險

G22222222222222

是 SMALLB老友

有d野是錯 不過屌得好

最緊要幫到人

hangay

HI 259

G2 0-2

kennys收皮未

gg 3:0 la my friend

6-0

5-1

燈

肯尼S係咪冇野做 日日都見到佢係到打機

G2有無咁廢==

kennys條廢青有工唔返夜媽媽打機

G2:14

G2:15

G2:16

係 對社會0貢獻

3-0

強尼廢能到

如果平衡時空入面 當年肥拎入到cga 咁今日個細b就係肥拎了

做咩po我出黎

唱得好聽過我

大抽過我

估唔到慕容都會變成有人撐

可以奶電競g西了

至少佢肯開mic

🤤

請問粒nade到左ct未

落雨啦 好收衫啦

馬仔

唔夠誠意

屎家ling

肥拎只差一點點就可以幫人升仙

大家姐好耐之前貼嗰個黃可盈都你屎家軍😂

😂😂

力狗2p色賤場王者

想搬去台灣玩撈了

我先係

#3
廢清🚬
• 1h
泛登仔全面進場

腎家軍

咁多人被shen害夠😒

35+奶落去

我無

你唔識我添

LOL PO有邊個無比SHEN 25過

一名性工作者表示，她曾接到一名30多歲無性經驗的男子帶著媽媽一起來消費，該名母親更在過程中為兒子加油打氣，兒子甚至還會回應「媽媽我好舒服喔」

想死 做人好失敗

😳

仲笑人shit==

今次我最shit了

看不見你的笑我怎麼睡得著

😂😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

如果要你肥到屎家軍咁，但係有機會和 Rose Ma Deer Chan 有親密接觸，你願唔願意？

覺不覺😂仲仆街過

不嬲

🤣

😆😆😆😆😆大家組🤣🤣🤣🤣🤣

呢個仲仆街

🤣
🤣

又就快爆PO 是咪光復左撈PO

香港都光復埋啦💪🏻

係近排爆ping先多人

#62
李露多
• 4h
樓豬死能左去邊

槍未

哭能左

無人槍🙄

唔使返工牙

得你唔洗做= =

我唔返工 老細都要多謝我😂

6月唔洗返 日日槍

咁相信d𡃁睇得住間野😳

6月先no pay你都算好彩

文識老細黎😳

唔系NO PAY 係加入電王

咁7月呢

流定假

你都唔憂米 仲返咩工

電王直到永遠

佢推cawai167返工

唔返工點抖內比卷卷

靠馬會了

馬會照我茶煙飯

炮呢？

堅定真?

cawai167解決

返公司坐左三個鐘 頂唔順走左😪

我都想走。。。

槍槍😆
無人我返去上ak了

返工等馬會開返

唔好放棄我 好能sad

你遠古之人 總有一日會上到去💪🏻

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

🤣😂

😂😂😂😂😂😂

文識都加入廢青大軍

場場都遠古之人 唔簡單🙄
激到阿祖中風🚑

打到一半出chatroom嗌救命🤣🤣

呀祖有d肥 大家唔好亂黎

cap左圖 你自己同佢解釋

死肥joe 我知你住邊

我都知你住邊

紅磡🙄

條友起公司都係睇蛋捲,
起屋企又睇蛋捲

call 緊g都....

舊時benny同馬仔都好鍾意蛋捲

文識起公司起屋企咁撚勁

死無對證啦

找捲捲個寫真入去一路屌一路睇🤤

#4
梁文音
• 17h
你都幾撚無聊
4
0

而到得98同我係手足

因為佢做雞比你屌🤔

98同我一樣蛋捲手足

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

屎家軍手足💪🏻

老㩒😮

😒😒😒😒😒😒😒😒

屎家軍手足有無得同D牙肥馬3p🤤🤤

小道消息 馬鹿唔係幾啱

最後= -_-

最右= -_-

有無人key肥拎上去

三_三

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

日_日

人前人後

點解5個一樣樣 身型都一樣

同我3p個陣幾配合🤤

係 2個都拒絕左

咪25😤

b仔最撚25

😂🤣😂

寶寶好波😂😂👍🏻

Mkib ho yeah🤣

成班貳伍km

咁撚25 一個回覆睇清晒你地😭

真 呢班最撚廿五

撐km

#950
秒速50米
•
14 分鐘前

寶寶好波😂😂👍🏻

咪踢爆🤣🤣🤣🤣🤣

25之鬼

粒nade去到邊

CT

飛左成朝先到

🤣😂👍🏻

flash bang

AMD FLASH

7巨25到 圖都搵埋😂

仆街 又好想allc

想跟文識搵大錢

7巨是25原罪

我跟開腎仔

我窮鬼

睇錯佢上面個reply個名😂

7巨好橙

系 比腎25

投資祖國好唔好

死祖狗又改名==

==

德島同樣快樂

無日本波賭

聽朝 02:30

g2:16

強尼ass

無用弓箭呢D垃圾都上晒位
MO EYE SEE

有花生食啲人就like

除左呂布其他youtuber都是垃圾

🤔

巧大雨

1001

幫推